HAVE YOU EVER?

屌你老母聽到就火到黎啊仆街
HAVE你老母

一樣 好撚難聽 都係鍾意日本旅遊個d 片

煩撚過閪
仲要睇10個廣告有9個都係HAVE YOU EVER

D口音好撚難聽

係叫你去泡菜國既濕鳩廣告啊